有睇無限恐怖、無限未來、無限曙光等既入黎傾下

當年睇無限恐怖 啟發左我好多野
尤其係關於智者們既不同佈局
我認為自己思維都算敏捷 但就更加肯定自己達唔到書中任何一個智者既級數
不過「佈局」技巧 都應用到一些係生活同工作上

突發奇想
想睇下網上有無人 認為自己有書中果班智者既思維級數既人存在
有既 希望可以係度分享一下 認為自己係書中邊一位智者既思考佈局風格同級數
可能你地係現實生活中 都因各種各樣既問題 仍然未能發揮所長
如果係咁既 我可以試下提供資源 去令你地發揮到能力
我亦有方法去評估閣下係咪真係有智者級數思維 還是ff

我係楚軒 見到你個post想同你講番句，

凡人嘅智慧啊

我緊係凡人既智慧啦
就係想睇下有無智者級既人

自問聰明，但冇套野d人咁神
樓主有咩資源可以幫助到所謂既聰明人發揮到？

幾年前睇完無限恐怖 但唔知之後應該睇邊本
我望左幾眼無限未來好似轉左主角所以冇追
請問巴打順序應該係點 仲有掙扎佢地會唔會出返黎

除左無限恐怖 之後都寫得麻麻地

我覺得樓主頂多係匡智嘅智慧

其實果d智戰真係得啖笑

無限恐怖主體係打交 智戰做輔助 所以智戰過程交代得模糊 寫少少你就覺得好似好正咁

但佢係無限未來果陣 想寫智戰做主題 扮死亡筆記咁 就覺得好亂同好低質 完全唔覺精彩

本書好既地方我只認同 人物鮮明 每個角色都好有獨特既個性行為形象 唔會講個名出黎你唔記得邊個

故事有腦 有高低起伏 唔似果d冇腦龍傲天 一路叫辛苦一路開外掛既書

入面最廢果班智者已經勁過曬現實80%人

但都想睇埋最後真正結局
我朋友話佢未寫完

睇左陣無限曙光 覺得男主中二病爆發 睇唔落去

到底作者條粉腸依家寫到去邊

佢啲進度好難跟

楚浩無論做咩都有浸柒味同想打冷震

左抄右抄

佢嗰故事背景好
回合制咁啲高潮位好易出

但智戰部份我都有保
智者嘅表現作者參考咗好多reference
比如叫A名其實係打B哩啲

去到魔戒之後已經唔係楚軒一步步計劃
而係發晒所有嘢之後先同你講返個局點set
當中大部分都係楚軒 冇啦啦知 咁都估到 嗰種感覺

楚日天無論做乜最後都會柒的詛咒
睇到去佢第一次嘗試去復活隊友果度就冇睇
因為果時zxttty又斷更
後尾知道佢完咗本都冇勇氣補返
因為收到風結局係日天最後都係打破唔到柒的詛咒最後死埋
我覺得曙光個主角設定同隔離卷土嘅最終進化一樣咁趕客
方森岩又係一出場好似好高智商咁
之後智戰佈局又係瘋狂計錯計漏數
結果每卷一百章，頭八十章就係睇一個弱智仔嘗試玩智戰結果比人瘋狂sm，尾二十章就睇佢夾硬靠肌肉沖沖沖

楚浩個人物係楚軒+fate zero個衛宮切x混合體
但係又寫唔到衛官果種為正義放棄好多野既痛苦
搞到好似個小學雞係咁嗌我要正義咁 中二到仆街

要了解一下先知有咩幫到
真係有料既我都可以介紹去上市公司之類做策劃既

點解要無啦啦話人匡智呢？

係無限揾智戰睇
本野最值得睇既係世界觀

恐怖-＞未來（作廢）-＞死亡開端（外傳）-＞ 那逝去的（番外篇一）-＞曙光

本身番外篇預計有3集，又係因為版權同出版社問題而家淨係出得一集

掙扎佢地一定會出番黎，因為佢地係成個系列故事既核心主角之一

睇咗無限未來之無限世界未

未來係佢比啲讀者係咁嘈要鄭吒出返黎先開始爛
明明人地一早諗好三部曲點寫
比人嘈完作廢之後成個系列就亂晒

恐怖中期開始鄭吒煩過狗 又聖母又衝動

楚軒仲吸引過鄭吒條衝動L

似係

咁請問閣下既IQ 學歷 收入又如何？

其實 入面啲二線智者 姐係尼奧斯 昊天果啲 喺現實都已經係萬中冇人 又點會咁易有人接近到 講緊係生死壓力下做決定喎 普通人連返工比啊頭駡嘅壓力都頂唔住啦

不過如果你講風格 我個人捉棋嘅時候鐘意用亞當嗰種陽謀 用大勢壓人 eg贏一隻馬/炮之後格硬逼對面駁棋

睇無限系列都係鐘意個世界觀姐
講內文不如傾下有冇邊啲同人/無限流用得到佢個世界觀又寫得好仲好啦

現實生活我認為都有既 可能係商場上某些頂尖分子
正所謂商場如戰場

風格方面 唔同人都有唔同方式 只要達到目的就可以

查家宅？

楚軒 同 趙櫻空無啦啦上左4階

有冇智戰推介

楚軒後期咁屈機

魔法世紀
死亡開端
大千世界曲
再到無限曙光

詹嵐算係正常人嘅iq
我嘅佈局會有啲似楚軒
會將自己計算入去個局入面
但當然我冇佢咁周詳
冇事時一切安好
冇事時連自己都出賣埋
不過你睇返咁多個智者
雖然可以由蛛絲馬跡中搵出事情真相出來
但其實最重要係情報
有資料先可以推論
故事入面楚軒幾勁都好
冇情報佢都係冇得推論
我記得有一幕係佢自己講：情報不足

樓主好中二病

無限之戰、無限手套就識

留名

咁都中二病？

訊息絕對係最重要
現實社會就係鬧訊量速度

00後？

我愛鴻鈞

好耐年前睇過無限恐怖 另外兩本冇睇
楚x鄭CP
好基情

人皇

作者依家寫緊 俠行天下，已經到尾聲，但寫得麻麻地

有冇人玩過war3嘅無限恐怖地圖?

係咪鄭吒

想睇鬥智應該睇邊本